### [return main page](../../README.md)

### Физика с нуля :
* физика для детей
* физика для электронщиков
* Поиск каротких замыкании
* Системы видеонаблюдения для моего дома.
* Сттическая наприжение
* Program : termopro - verificâ căldura procesorului
* Oscilloscope sunt de 2 tipuri : Аналогывые и цыфровые
* Канденсатор, транзистор,
* Apă digilată - pentru spălarea motherboard.
* Законы Ома
* Законы Гергофа
* Законы електромагнтитные индукций
* Своиства и заимодествия { електрические цепей: ток, наприжение, сапратевления, мощность }
* Различать такие понятие как наприжение и электродвижущая сила
* Радио електроных компонентов, примеры: {рехистэры, конденсаторы, катушки индуктивности ...}
* RTC-Цепи, Эрэль цепь
* Светодиоды, диоды

### Extern links :
* Link 1
* Link 2
